我係一個英國留學生 我有d嘢想講

我已經預左會俾人屌俾人鬧但係作為一個喺英國讀緊書嘅人見到有人不停係咁鬧班留學生我真係睇唔過眼。

冇錯，我喺英國讀緊書，見到喺英國有大規模爆發，包括我宜家讀緊嘅大學 。但係我冇打算返香港，亦都好清楚理解點解所有返香港嘅人點解會有呢個打算，因為你呢一刻留喺英國同半隻腳入左鬼門關一樣，所以其實好多好多返緊香港嘅學生其實有部分係家長想佢返去，宜唔係連登講嘅日日屌女，有事就著草返香港。

第二，成日手足前手足口，到自己會受牽連對自己有負面影響就六親不認，我唔知係香港人天生係咁定點但係過往呢9個月大家都有目共睹，喺英國有幾多人出過黎發聲，口口聲聲話we connect，但轉個頭就反囇面，呢d就係手足嘅待遇？定其實由頭到尾香港人關心嘅都只係自己嘅個人利益？成日喺到話出過去上街嘅佔返黎嘅幾多percent，咁我問返你，有幾多上連登出post嘅真係出過去行？點解齋出po嘅係手足，嗰班返黎嘅就有好多都係冇出過去行？

我想講嘅就係咁多，我自己宜家都懷疑中左招，呢幾日都有d輕咳，但係冇發燒。其實大家都係香港人，只不過大家處境唔同，我相信如果大家交換身分，俾著係你俾人就咁扔係到自生自滅你都會有同樣嘅諗法，我只係希望香港人用下個腦，交換下身份，唔好咁自私。

一個喺蘇格蘭嘅留學生上

收皮啦 分化撚

你做乜柒呀
我覺得樓豬冇錯

樓主
其實真正同路人唔會對你地咁
中共換走左人之後連登既隱性五毛大量出現
希望你明白

推
自己作為留學生見到咁都好心up
留學生係英國無人無物 依家呢個情況根本走又死 唔走又死 佢哋咁急切想翻屋企真係唔可以怪佢哋
利申 23號翻

你先係分化撚

返黎香港啦 手足

帶毒返黎都唔介意

認真

反正啲大陸人照落黎

樓主諗撚住去蘇格蘭場做狗咋

一般留學生係外國無人無物
有咁既情況都可以理解

依度好多小學雞比人帶風向
自己小心

可能會有人屌
不過撐自己友既一定會更多

如果對香港有貢獻過，我完全歡迎你哋返嚟，亦合情合理。

如果好多年都無返嚟，又無發聲理過香港嗰啲，咪應該繼續關心uk，留返低幫uk手啦。

利申：以前uk讀書，去過 Scotland，好靚。

冇諗過番香港
不過自己Boris Johnson決定無為而治嗰吓我都放棄咗自己

樓主 其實屌留學生果班係分化撚 唔好上當

我寧願帶病返黎香港醫既係一班手足
一班真正既香港人

都唔會想係班支那人

翻嚟香港啦，不過要好公民責任，自我隔離，唔好周圍走

我做dirty team 講真照顧世界任何人都好過照顧啲大陸自私西

樓主小心身體，真手足唔會屌佢地

老實講 7萬蚊張機票我真係俾唔起

真!

屌留學生果班只係葡萄你屋企有錢比你出國
憎人富貴嫌人窮先係連登仔本性

留學生真係好慘
番香港機票已經一大筆
未計好多都唔知幾時可以返去然後要白白交租交違約金之類

唔番香港又自己無人無物 中左肺炎都無人照顧
真係好慘

番嚟啦

不過其實我有一樣野睇唔明，老實講，要死唔使病，我返唔返香港真係有分別咩？返到香港就一定冇事？

你都on99

狂食退燒藥，然後揾適當嘅地方
連登本身就係一大班人，乜人都有，其中總有班乜尻都屌

如果唔重視都唔會開英文台，加油啦

nhs 基本上都唔會再得閒理
再加上對部分人黎講咁既情況有屋企人係身邊大家會安心D掛
我自己就無返不過可以理解有人會想走

英國留學嘅可以入嚟傾